光復元朗有四位手足明天 29/10 下午 2:30 粉嶺一號庭再審

廢話唔講，去到嘅，去啦